基亞連尼宣佈退出國家隊

足球-擔心母親健康， 意大利國腳基亞連尼宣布退出意大利國家隊

33歲的意大利後衛基亞連尼周三以家庭原因為由，正式宣布退出國家隊。

球風硬朗的後衛球員基亞連尼稱，他是為了母親健康問題而下此決定。他曾代表意大利出戰161場。

「媽媽在歐冠盃決賽前已兩度入院，我有責任照顧她，」他表示。

「這是一個很容易的決定。我把家庭擺在足球之前，」基亞連尼說。「不能再穿意大利球衣令我非常傷心，但母親的健康更重要，」基亞連尼表示。在多數球員處於顛峰的年齡，他選擇了退出國家隊。

基亞連尼稱，他擔心自己在國家隊的表現若受到批評，會加重母親的病情。

「不利言論一直都有，而我不希望讓她難過。媽媽就是媽媽，我無法把她和意大利國家隊球衣或其他事物相比，」基亞連尼說

戇撚鳩鳩

基亞連尼稱，他擔心自己在國家隊的表現若受到批評，會加重母親的病情。

成個呀伯咁，原來都係33歲

一年要踢幾多場國家隊賽事, 佢不如掛靴

冇得比咬人蘇再咬

得返巴沙利同邦路斯

踢球會都要成日飛啦

光頭睇落係老d架啦

搵個借口唔踢落去咋

有咩誘因先

都唔出奇既 出年意粉都唔荒有咩成績

掛靴囉咁擔心

屌，老母之嘛，遲早都死嫁啦。後生仔都唔上進啲建立自己事業，第時買唔到樓無女要唔好喊呀。

醬油?

就算真係退，都有人可以代替佢

樓主呀，就快放完暑假，快d做暑期作業

2004– Italy 92 (7)

列基美

Bbc夾到咁熟 爭咁件始終都要再夾過